童年回憶中你最有印象既日文歌

我又係諗起gundam啲歌
不過係西川首INVOKE
細個嗰陣覺得依個人唱歌唱得好誇張
但係又好中毒

以前跳舞機果首butterfly

08ms op

唔係日本歌嚟㗎

叉啦 head叉啦

木村好靚仔

係喎 但唔知點解就諗起佢

唱k小魚仙啲歌

雪之華

can u celebrate

小さな恋の歌

Let it out

ひだまりの詩／Le Couple

老豆係fans 成日播